中國外交部告誡美國：別再跟我們談信譽、真相和責任，中國聽到累了！

估唔到官媒會大大字做標題

有片為證：

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

梗係啦，都冇

講姦淫擄掠？

如果冇信譽、真相及責任，咁「趙立堅」立的是什麼，堅的是什麼？

佢知唔知自己講緊咩

我睇左d乜撚野

咁談滅黨同反人類罪責

趙立堅：中國說了算！

中國累了
唔再做戲了

老老柒柒，我覺得恥夾衰得嚟都可以笑下
但呢個趙立堅真係樣又衰，重要講錯嘢多過串柒柒，比恥夾更加柒
果次好屈唔屈，屈美軍即刻比人屌到縮

爛仔只識睇邊個拳頭大

輕輕一推

全世界都聽到累

談協議可以 打也絕對奉陪

Trade deal? Deal 你老母啦

deal 完都得
我唔撚守 美帝吹我漲

趙大人，好大的官威呀

後果一切由xx自負
堅決反對
聽到攰喇....

如果多D外國人可以知道趙立堅的豪言壯語就好了

食左誠實豆沙包

趙立堅:唔駛講喇 我地唔知醜架

唔談咪唔談囉。

專欄作家屈穎妍日前在《港人講地》撰文，稱該名警員事發後流了1.5公升血，在東區醫院等候做手術期間，一名金髮男護士身上掛着「香港加油」名牌、「戴了豬咀頭盔的粉紅豬飾物」及衫袋夾了個寫着「良知」的夾子，形容是「特別來到『爆爆Sir』面前掩映，製造不安感」。

一鳩樣

成日都2把聲
王毅前幾日先示完弱

支那只有謊言，支那正畜牲

民國軍閥統治時期，不少茶樓會告誡顧客：莫談國事
今天我們可能也要告誡大家：莫談良知、莫談信譽

佢都自己知自己事

唔講囉

佢上場後外國人真係關注多左

推 願榮光歸香港

應該又係對內only冇英文版本

唔投初選嘅 全部都冇jj

直接講制裁同武力啦

美國姐驚西咩

繼續戰狼

因為我們沒有

堅系無賴

你啱既
但支那要出事就係靠呢D牛鬼蛇神
越戇鳩越好

全世界跟支那說：別再跟我們談石頭 腳上 粗暴干預

心底話，無恥到極致

累了就別說
直接開火吧

蕭生：北京政權發生動盪

立心不良 堅係戇鳩

2020 美國 全面被中國屌打，日日制裁，制裁左啲乜？中點一招國安法收你皮，美國佬爭氣啲ok?

美國同你談拳頭👊

咁事實上美國係紙老虎

太過份了吧，咱們字典裡根本都沒有這些東西，怎跟你談呢！

即係玩森林法則，弱肉強食

趙立堅真係唔知自己講嘢幾on9㗎喎
中國「不是」嚇大的
國安不是吃素的
而家仲自認冇信譽冇真相冇責任
係咪覺得自己好串？

食咗誠實豆沙包

咁其實呢個世界的確係咁玩

说点我们流氓能听懂的

根本冇談何信譽真相

None of us know what was that. Can eat?

根本上冇既野，係要屈人地有，正仆街

仲以為美國對支那講

中國又幾好野, 唔夠人講直接叫人咪同佢講
美國真係比你屈左機, 咁大個國家連信譽都唔撚要擺明係爛仔mode, 你吹咩

口交部當自己係MK妹MK仔係facebook叫春呀

你也配姓趙

講拳頭啦

無信譽 無真相 無責任

美國無一忽欠中國
打贏日本仔都係靠美國原子彈

WTO又係美國帶佢入佢

完全改寫中共歷史

即係中國冇依啲嘢叫人唔好再講?

佢知唔知美國要流氓起上嚟
可以點

堅系堅少

蓬佩奧: 😦😦😦

係囉我都唔明點解仲要同中國講呢d
本身都無
講黎做乜

坦白講 美國同中國都係一樣無恥
就好似blm點解要鎮壓？
相反鼓勵香港借示威破壞的人就係英雄

越戰

Trust, honor, truth, and responsibility, which CHINA doesn't have.

你老頂王毅滅緊火，你又出嚟撥火

趙立堅：唔好同我地中國人講道理

因為真係無

咁小支支係咪想同美國講手？
係既話我絕對支持
等睇新北洋艦隊焊戰太平洋

國際社會最講信譽 你就完全唔講

食咗誠實豆沙包？

堅叔專職放火
維尼代言人

口交部的聲明，其實套返中共兩個字落去，就100%中。
現在全世界知道點同你玩，就係引你不停咀炮，等全世界知你本質係乜

咁唔好再講
日本侵華 慰安婦了

有叫春和喊爽的前人來看
應該是某方面又堅又立

係咪成日睇AV戈個趙立堅？
色狼三百 雖遠必誅 （用下體）

冇錯

"美帝你地唔好齋鳩噏！ 夠膽打柒我！"

買撚哂大豆未呀仆街？
災民就快草都無得食等緊美國上等大豆丫

災民還算是民嗎？

誠實豆沙包

從來沒有從來都沒有.......

大家去#74睇睇嗰位仁兄的留言

三樣都冇大國

1.5L隻狗死得啦

咁我地真係冇吖嘛😫操

咁同你一齊討論石頭既用處好唔好.......

其實有自知之明
知自己達唔到

真呀～冇意思, 講吓台灣, 香港, 南海會有啲意思,. 好似俄佬咁, 派啲轟炸機, 核潛, 航母過嚟行, 製造恐懼就最有用. 師夷長技以制夷.

型同柒都係一線之隔姐
趙立堅係邊個就大家都知架啦

有兩個航母戰鬥群 到左南海

已撐 已 sub

似係假

又block一隻thanks

Blm個班真係暴徒啦
antifa喎
又一隻

三毛

不是二毛嗎

堅春爽！！！

Talking about war

激到生蝦咁跳

真心話

呢啲咪強国天性，恩將仇報。你睇佢對香港點樣就知...

點解唔直接pin#74

想係國際社會立足唔講呢啲講咩？講打又唔夠打連呢啲都唔講咁憑乜想係國際社會有位企

黨說了算

石頭 腳

跟啲咁嘅底智大佬
窮一生做仆街打手
專殘害自己國民
到頭來得到乜嘢
七條撚樣點算好
群毆六個打一個
國王失蹤了
大臣不見了

blocked

又作死

怕大家誤會我

生番講開姦淫擄掠偷呃拐騙

即係叫你廢話小說 出招啦DLLM

可唔可以理性討論，唔好下下一嚟即block

知你冇了

皇天擊殺五毛 五雷轟頂 落地獄

#74 係五毛黎

不要再一直說啦，我現在就坦白告訴你，我們根本是土匪。

波？我地無ga

同美國宣戰？

都冇

打啦

牙堅講嘢好笑過牙爽同牙春

做二毛都俾d誠意呀大佬
Blk

我係支共都累啦 得把口 敢郁我咩 唔敢就收皮啦
又無錯喎 等於班狗係濫捕架啦 香港人你敢反抗咩
黑警心諗慳返啖氣啦你地 屌完敢郁我咩

嫌美國成日說教口水太多啦,郁鳩我啦笨

我都聽強烈譴責聽到攰

呢兩年聽口交部講野聽到煩。你一係就學人講五次做一樣。咪撚講十次無一次做

因為根本就冇
咁多年都係呃下你，點知你當真

推
樓主既YT channel高質
Btw 有冇被黃標？

推